[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6176)

會員薰衣草森林#124566
你敢閪派50個100咩?

佢仲on9過你

Lm

too slow

傻閪 跟左杜狗輸到要乞

一陣全世界貼payme等你對到死

樓主椰菜花！

樓下輸

#9 仆街死

乞左個D係唔係要長期MOON住個POST 先知幾時同點樣派

會員薰衣草森林#124566
你肯派50個我登報紙道歉

博大霧貼完再改名先

擺明撚狗啦

係就唔好派錯啦 要小心d 對個payme code

半大未

玩到咁大

都話敢屌有咩用 唔入波咪又係垃圾

半細 gel

食花生

會員薰衣草森林#124566 屌你老母臭閪贏咁撚多錢唔係要返工呀 出嚟未啊唔好潛水啦

1:0 撚半大 完場2粒 墨假最愛

比對賭仲好睇
究竟要道歉定派錢呢

尾場細波定律

唔好啦

鳩up唔洗錢

屌你老母收皮啦

追和被我輸半得唔得呀 老虎 死垃圾

細波大角多謝合作

佢派先算啦50個我就未見過50個都派嘅 我賭癮起

最愛得得得在你身旁

真

ching仲癲過我

得得b

條傻尻貼贏果啲成班就高潮 佢可能輸左幾倍都唔奇

屌你老虎

得蛇回歸

Hoball唔同169同路

馬會填飛

老虎屌你老母

派50個
到底係益鳩人定玩鳩自己

干沙利斯去左老虎 廢撚到 冇腳好波

細波gel

薰衣草條柒頭一律當藍絲處理

佢逆市派錢可能請人派

快手半大

半大全大

之前有人係連登搭雞棚賣料個陣有試過派50個

唉 吊 祝賀說話？

早登極樂啦

半大‼️

1-1

半大Gel

之前tg group有人真派70個，好似係牛屎佬？
收據好厚下

連登又多一個孤兒

1:1了

快手大啦

半大又然

Gel
傻閪 跟左杜狗輸到要乞

半埸cup埋

薰衣草不如派10個 5000 / 1 個 50000
好過啦

半大

以為50萬原來50個100

又半大

半大收$

俾多一球啦
我三格半大

終於中半大

老虎cup佢畀我贏得唔得呀 死垃圾

推

主隊又大波 墨超大波清泉

馬會填飛真漢子

Gchi 但係佢消失咗

推你老母落火坑好過啦

全大

有無得嗌下

1.5/2半大 派錢咁派

岩岩好似有人話依兩隊好少開半大

條友肉酸到仆街 又奶杜友又反手

中間蛇

隻笠水狗全家死晒去左執骨

好快2-1

半大有冇2.5

有啦

半2全2 ready

你又走出黎派？

入左兩球先貼飛出黎把撚咩
係咪派呀

梗係中埋全格

gel 得啦

半2全2

一陣就有啦

FT 1-1

2.5/3大gelllll

［眾裡尋她］想搵返一位有一面之緣既女仔

喂xxx森林 你貼幾條飛都係琴晚 之前輸到仆街呀？

入去問佢拎100

Gel定先生命注

半2全2 唔係真事嘛 發夢就有

幫你gel

老虎空難未

佢唔係買左2.5b咩

想睇半2全2

快手cup埋開半客

你屋企人喪禮咪有得嗌囉

其實班人係咪唔明？成日貼事後做乜柒 明明香討fb先會咁

呢個真

近排好多呢類P牌仔, 唔知點解

咁佢咪係度gel細波囉

咪咁早貼啦屌，一陣半2全2含家產

點解我仲未甩P

習大最正氣

事後贏得十零萬唔好貼出黎獻醜啦

達達又gel波了

大佢50萬 快

Gel Gel Gel

細波gel

大戶只服fs巴一個

個個都派 就係唔派你
咁撚串？

一人一個恭喜說話 派50個每人1毫

Fs巴

樓主派100 入去留言就有

派50得唔得
5 1 50
自動skip未見過既cd rom

有

咁西多人gel全大 不過唔怕 信念

老屎忽中左肺炎死撚左？

我 最鍾意乞兒兜拎錢

lm

中

我了

我

支持fs巴繼續帶領波po

$50都要

冇朋友分享

買前鋒定水手啊 你成名作又嚟

澳職等你分析

喂，xxx森林 琴晚贏嗰啲好留嚟幫你全家做帛金呀 之後輸返就冇架喇

起身返工？

入多球啦屌

老虎入未

日職等你帶領

dllm 又唔話其他人

抵4

靚中

佢冇工返的

我上星期外圍執都執200幾萬啦 7頭

G CHI 唔撚派CD ROM

食完飯抽

勁到

老虎幾時入

你引用我g蛇做乜

做咩

收到風水手今日反底

都未中 咁都叫事後 集下氣唔好半2全2都叫
派撚哂彩先叫事後飛啦屌你老母

I’m

老虎上呀

你仆街喇

前鋒派錢？

支持

g 蛇黎wo

你有啲道理嘅 但係如果中咗咁點先 貼飛唔出水？

2.5s可以點頂

水手800%

祝你輸到仆街 永不翻身

力頂

Fs唔妥你好耐

你仆街了

佢請左人去英國打你

唉 下盤b背後好大勢力

半2全2穩了

嗌半全埸同半場都比人屌

型到..

佢超級負能量

半場咪中撚咗囉 派唔撚派呀屌你老母

屌你老牛

真係型
想含

半場仲嗌乜撚野呀

sorry 啱啱唔記得叫大家留account
轉頭會去馬會入比大家
比班柒頭阻住曬

Pls fill-in the link as below:

啱啱43分鐘 完咗？

半2全2 5抽1打柒薰衣草森林

依家完撚咗未呀？

有條柒頭話要登報既 你咪撚走數

好有機心

好日唔追po,一追發現達乜撚野條友都真係幾on9..

中撚左 派得未

等你啊柒頭

想睇習大登報 點算

唔入馬會ac入payme link can?

嘈撚完未

想睇有冇人為左一舊水比個馬會acc

正能量

愈亂愈好

比咗

有 大把啦 杜狗派個啲咪係

一定大撚把

咁中意貼飛嗌 唔登報紙嗌？

到求其奇係報紙登一細格平時請人廣告咪得
幾舊水搞掂

最好入返馬會account 要影真派錢相比啲柒頭睇
廢事話做假

喂記撚住Po埋邊個打邊個 唔係嘅篤手指我都識

已留 勁中！

一野釣50個戒賭熱線都冇佢咁勁

唔好鬧MasterG啦 雖然牠有點問題

而家俾人睇報紙 可能再平d

事前又好事後又好 派唔派都好關我撚事咩。。

真男人

幫曼狗蘇b填google form算

基嘅死開啦

薰衣草大蛇

果班白卡佬準備收皮

咁都好嘈。。派我500k我比你嘈足50年

佢唔係想嗌 係想曬個五百蚊半和

大哥又jer

波po 怒氣重撚到

留銀行戶口得唔得

好撚勁 想含 中成五百蚊

關咩事 攞彩就去第二度啦
出水就出水事後飛on99

馬會戶口都冇都要乞

經濟唔好

唔撚想比馬會戶口呀 第一次乞呀？

請大家踴躍啲交form
儲夠50個收條柒頭皮

唔好派50個啦
派10個算啦
每人$5000
好過波叔消費卷

喂薰衣草傻系 記得Po埋邊50個連登仔乞你錢
我一個一個同你對

又放蛇

好啊on9仔

留馬會ACC=有把柄幫條友含撚

條友咁撚柒串 有日幫你戒賭都唔係咩出奇事

波po日日赤口 財神都嚇走啦

達達遊君 #391931

杜甫嗰期好多人留左

真 馬會acc 祝佢早登極樂啦

夠50個嘅我咪比幾舊登報紙囉
我又有50個可以jer

我上左呢個台咁多年
玩到黑卡
咁都放蛇咁冇野好講

Google form識用未？到時自己慢慢對gen出黎份report
不過你窮到咁 應該連正版excel都冇 乜都睇唔到

g仔琴晚4點有木買 下盤撿爽爽

我幫你填左了

比巴甲殺死左

派錢派到仲柒過杜狗

派你囉

應該和和 和主

南美波比狗賭

梗係好啦 一定要會員名+馬會acc呀

gen晒成份出嚟喎

半二全二 可唔可以

仲精彩過場波

淨係識話人柒 你派未😂😂😂定冇錢派？

24567111
41163794
41110929
29006659
26814257
41091133
31866489
24522731
10681434
40121236
19413053
31291812
16182747
32458742
18764626
好撚得閒咩 中意就幫我上面呢班兄弟派

gel 細波

講得好 嘈勁啲 愈亂愈好啊

冇錢派 咁點？
邊有你咁有型要派錢刷存在感

幾時派我5000 贏咁多 其他唔使派啦

18764626
都幾易記

屌原來施亞拉絕殺左？

我都派算

中買左客

真支持你收哂架

到

夠31520520 好記？

屌你老母

我了 巴打我豬好多

派5000 支持

恭喜恭喜發財

真 等緊佢回覆我

好 留tg

白卡佬又精神分裂

30606543都好好記

放心 一定有 起碼四球

日職點睇

Ac都填痴撚線

我覺得前峰唔贏都好大機會開下盤

幫下盤c lm

半大

唔中 樓下派返俾你

真心似半2全2唔係jer 佢 有名你叫墨狗

我乞左幾年紅錢
一蚊都仲未乞到
希望今次有我份
最多我收完紅錢贏到再派番1000

我填左 做咩

想要全2

係
半場入唔到兩球就會開半細

好懐念以前貧賤巴 波台痴漢巴個個年代
呢個年代啲波po 個個屌走母

師兄睇得咁通透

填國米得唔得

水手好似好閪

8/10

ÖK

本身痴撚線就冇咩所謂

gun

老友早 輸04了

有冇人打架

主個龍救咁撚多波把撚咩

3:1

我第一口已經豬了

搵隻牛撞撚死你算

[url]fs巴有冇tg[/url]

I know Thai hand

幫你老母咩 派錢都要人幫手lm

Tiger

唔好咁啦，大家一齊羊唔好咩

今日主公生日？

師兄你睇真啲個名

話左唔派你條柒頭 做咩入黎

喂 唔撚係半2全2和波咁老土嘛
細波gel

齊羊

Sorry冇睇名就屌

ibanez同gignac鬥低分

你。。。食藥未

12m未 劇本未

唔緊要 齊羊

入波未

老虎

填咗低個負能量個ac落去

齊針

唔好麻煩自己啦 入我一個5000得啦

師兄今日有咩心水？

你難啲喎

田左低

你可唔可以唔好咁柒。。。。。

我果100比埋你啦 你自己留狗會ac

一人一半啦

收嗲啦你咪一撚樣

我想留番個機會比人 留低狗會acc 我幫你入form （記得加密）

你收皮啦

邊撚個搶你我jer 邊撚個

我抄佢 你柒咗

邊有畀你

我填電話

以為正常人發火就算點知原來又係白卡佬

郭嘉

係咩 認錯人唔通

唔玩白卡佬 收手

34min入

咪入左

真 收手算 我知錯了 白卡佬玩唔起一陣斬鳩我無仇報

藍若FLY在嗎

仲差一粒我要客勝

大家填好未啊？有人趕住要登報 差10零個炸

一陣有嘢做 2點到派 希望嗰5位唔好潛水

Gignac唔撚掂

唔該tama

基格納準備入世界波

依家抽算

，

真係會派？ 我填埋算

想起機有冇人有幾皮野派俾我

比你填左

24567111
41163794
41110929
29006659
26814257
41091133
31866489
24522731
10681434
40121236
19413053
31291812
16182747
32458742
18764626

要派就爽撚手啦 仲要人填

帛金要唔要？

仲唔入
細波真係Gel硬

111

留tg

笑閪 咪撚同我搶

屌你老虎，快啦

帛金都得幾皮咁少點起到機

128 留payme

半2全2玩撚完

1-2

聖路易斯競技 1-2 堤格雷斯

都公道 中最公道果個

PAYME得唔得...

大波cashed

炸

習大中

boom

炸！

又針喎 2.5s

1:2

玩撚完

jm9

炸你個西咩

炸乜9

Boom

事後狗 屌得你老母未 仲屌人老母

又炸 屌

留payme

炸左就閪了
大波

點

細波手足震到

老虎大爆炸

屌你老母 炸乜撚

我最後一注

炸你老母塊西咩

Livscore仲係1:2

冇你既事喇 返去啦

火影大波？

1點前最後一注？

客勝

Sorry 心急咗

D錢比你贏曬啦

2:1

????

2.5s繼續同我頂

Offside 單刀 仲要冇入
根本就唔算炸

炸得靚
細波Gel

下 我地頭喎

點解咁講

正啊又可以喺小注乞到錢
贏多啲分享喜悅

應該中

上左船

唔好反手，行衰運架

是旦一邊快撚d入

Saved 下次幫你貼埋

炸你老母冚家剷咩

有信心會1:2

咁好人

下盤b有冇payme code

岩

真入

又入

聖路易斯競技 1-3 堤格雷斯

冇入過比分網on9算唔算炸

精神

有 但唔比你

1 2

快啲入多幾球 俾我唔好退出波台

1:2

屌。。。

基格納

唔洗 大大注唔好搞 鍾意乞老友錢同真心分享喜悅嘅人

炸完又入

有冇人知幾時先會甩P

屌唔識字？ 要code

火影贏錢了

我見到個垃圾球探1:2頭先

串到

生命注Gel

唔洗jump了
細波

仲未追番個本

今日主公生日 一人一句祝賀說話 派100！！！！

Tiger!

可能禁早左姐

生命注先5000

比一萬佢送佢上山

想知道有幾多人尋日比李城害死

我買500..

你

差10個未填 如果點半前都冇人填既話
個1000蚊就捐星火

done

就去星火啦

大波goal

加油再贏

條命值500

主公生日派錢冇人理 枉你地仲話係曹家軍

買左主又可以戒賭

我果100捐星火就得 恭喜發財

你填哂佢啦

老虎整多粒ok?

交個位比你了 我都係縮埋入個西到

佢話星火 就算啦
但仲有4000幾時俾我

馬會分析勁撚到

老虎怒屌 勁撚到

追和100
cup 300

填左表

好

OK

ok

咁耐㗎 一早填咗

大波上盤
一反11點墨假定律

L

條命唔值錢

@牙得

間唔中都要比人贏下

應該仲有一球

祝cup

割韮菜都要留返d根架

填左10份，有10個ac
1000蚊cashed

祝中

5點日假見

巴甲11點先派，錯過左墨超大波

10個連登ac10個狗會ac抵你汁1000啦

主反cup啦

又上盤

平半高水老虎都開到上盤 咁我抵輸囉

執

上盤大波易到

露易絲入未

原來做職乞咁爽

3：2快

老虎真係正氣過比卡超好多

聖路易斯廢姐

聖路易都應該屌打比卡超

比卡超廢開

有咩分別

快3：2

墨假1:3 準備

比卡超今季唔知咩事就由佢啦

巴度都要入波po揾食

原來一陣又有珀斯張

佢話我汁唔岩要用執 最緊要正字

快啦

啱

切柒又波膽

22大家開心啦

13 14等得好撚辛苦

1:3 JJ吊屎眼

主隊個龍救咗幾多球

3.5細 10 1

2：2 一人一半開心啦

1:3

1

買左wt

Q

-1

來人！護駕～

86 2-2 90 3-2

老虎大船成功開出

agree

半格都收貨

買撚錯下盤屌你老母

主入波紅格 客失波紅格

主錢生日冇人理

老虎定過抬油 最尾十分鐘冇失過波

天命！哈哈哈哈～

2-2未

認真有冇人組隊玩三國殺

下次小心一點～

上場？

屌你老母波又輸股又輸

實名玩

apps個隻？

墨假八十五分鐘先開始 唔好JER

爽?

得蛇

真人玩ok?

琴晚美股跌左十幾%

火影都中 我就輸

係

好彩買左大

連登名入去玩

唔係同路咩？，

玩得差會唔會俾你喺連登jer

入波果件換撚走埋，奶你個西

冇tg谷好難一齊玩

呢啲唔使講喇

做乜咁進取

主攻唔到 得客入

唔關事 牠點買都輸

萬箭齊發～

閃

宜家d人三句唔埋就屌我老母既

八卦陣判定 中 閃

決鬥 殺

殺

快到

咩撚野失球40% 咪又係1-2完場

日職睇中左
一陣出重心

-1血

輸埋最後錢 戒賭88

角大算啦

冇殺喇 含家橙

南蠻入侵

無懈可擊

2-2 捐撚晒去

酒火殺 你着咗滕甲

app store咁多隻三國殺 邊隻先好玩

22

43個

Kai咩無聊得閒玩下

down邊隻

又好似係算了嫌麻煩唔想搞谷

1:3 十百世球迷

我有心水

想派 又贏1xxxxx

我孟獲

主和5 2 200

自膠 1xxxx

Gun

似和

整粒12m比老虎先？

五粒高登

似1-2 11c完

死撚擋我~~
有無人知係咩

短炒追返d
倉輸到hihi

完

bngo sens zom 跌到仆直

2-2

2:2

GOAL

聖路易斯競技 2-2 堤格雷斯

真係2:2

2-2，

係咪有人捐

goallll 22

屌 垃圾老虎

下一攻就入 假撚到

貼女就入

主盤咁堅

呢啲波真係cls

2.5/3 全格

屌你老母on99

入波紅格

GOALLLL

Jumped

goallllll

岩岩邊個話最後十分鐘未失過波

客隊90分鐘失球又多10%

1.

收到風有人要捐曬去

你波馬股又中晒

你老母個閪就boom

有無炸先

3.5b

fake

炸 炸死老虎隊垃圾

反cup 5 1 100

遲晒喎

留payme
派五舊你

旺旺神勇

日撚日比人絕殺 屌你老母

下

呂布囉

好波

u

絕殺和波

-.-

一按即 PayMe！

多謝

老虎讓波西多過like

g仔個心有冇舒服啲

老虎痴線

火影多大戶支持

365個操盤手勁到 92:24封盤

上呀屌你老母

絕殺！感動

點解又有得派比P牌仔

2:2！ 抵撚死曹狗 條友生日仲想乞錢

水手係咪100%？

唔撚鋸啊？

咁都可以jump 屌

jer到

算啦 大户鍾意燈閪
條友轉過撚頭又書500

下盤爽到

cls 另類乞法

馬體會神鋒

咁又無

屌你老尾老虎

有人俾返500你當無玩過啦

無牙老虎，垃圾

唉搞到我都想派

全下易到

下次我都叫jumped算 睇下有冇人派

幫你留

On9，咁樣輸半

好失落 贏變冇

Cls 又豬

下盤手足全面上水

jumpedddddddd

我了
一次都冇中過

169！

好過乞
大戶係主動俾佢 FS都係主動俾2000佢

屌班仆街jer 頭 都話出事

2.

勁

On9，咁樣執半

我反手 得唔得先

諗得過

成撚日補時差幾秒輸絕殺

3.

200%

發現d燈閪9up一排就會好多人派佢
黑單 mg 而家又到火影
真係好搵

下盤手足可以出黎慶祝

諗好咗今年屋企擺咩風水陣未

lm！

人地又真係9up到

我咁都要畀人屌

股食樹架皮啦

當你偶像啦

169又輸番琴日贏嗰啲

係800

一定嬲撚到仆街

同李居明一樣

你愈屌愈強大

真係吹佢唔脹大戶啲錢多到冇埞洗

老虎盤

我而家呆左

永別

馬會對家之力

我是死燈閪 有木人派

幾時到你派

嘩 3-2

tg未

咪爭我先係

阿仙奴3-2

我做錯咩事......

咁樣整死我

冇人屌你當你偶像姐，講句針就有得乞，唔怪得咁多職乞

出正水冇人派
針狗就有人派

老虎3-迪祖2

1:2你-1都開唔到 何不2-2同上盤攬炒

中我

阿森納

呢場我無諗住買
又無波買
見佢咁on9唔買盤
買客win 西硬
我都係買1k下盤

心水清到

世事都畀我看透

有冇中我

神鋒ibanez

又係你

你賭極都仲有

派？

光輝有冇同路

嘩牙妹..

事前中！！

佢好似派過我

佢咪派比火影$500囉

煙鏟

g仔日假澳假再接再厲ok?

真係ON9 成班9UP出黎JER頭

check
lucky

咪屈

Thx 收到了

主隊無攻過

去到92分50幾秒先有一個頭槌

咁就入左

真心痴線

巴甲差國體全開主屌你打假比法林明高拎 冠軍

假波

唔駛戒賭住

屌 真係有。。。

客盤

真係死得呆鳩鳩

下 唔撚係掛

下。。

口下

Sum哥我老4

全黑大佬黎

尋晚就齊齊叮 今日就龍仁

仆街打假

多謝

下 冇人派我？

五點日職有冇水跟跟
想生命注追數

你都有被動收入
點鬥

計到幾撚盡 輸波拎冠軍

多謝埋ha蛇

真心勁 睇穿哂啲假波

我招被動技黎

賭你老母閪咩得閒出嚟幫大户吹下水 支持下 熟絡又有得乞 全民職乞算啦

三笘朋友隊

乞極都乞唔到點部署

我地互派算啦 隔一日就互派100 呃下啲人做職乞都好

有跟事前中嘅，揮揮手

屌佢老母全部傾好哂數

繼續大波波波膽

屌晒你哋老母算

開個3:1比你 等你贏莊110蚊

呢啲叫默契波 個個熱門都中 仲點做世界

又咩事 miss左

屌牙妹算

@hanatan

唔係上到20k咩 追咩數

驚miss可以用貫石斧 咪唔會miss

佢jump左

我仁王盾喎 你黑殺

睇到

我呢d都係摺埋算

贏150?

抽下獎扮下野都好啊

拉

叫佢跟杜甫心靈啦

不屈硬接算

無晒手牌

內定

係咪水手

空城計

國體會個場 -1球盤 初盤 讓球客+1@2.5

所以先會敢搏和波

你可以留意下

我每次派都真抽既 有無中過你

咚～～～～～～～～～～

電話係米有得玩

萬箭齊發 睇你點避

又幾似

del左好耐 真係過唔到實名

有藤甲

哇屌你老母 望到巴甲啲賽果眼都突
好彩訓左無買

見到有2個app

梗係 二十幾年sgs經驗

仲有個咩鳩明將傳

今日國體會
第一日12碼 可以比得
第二,三 就 第三球似無

第一球

買墨職客都輸

有 中過200

（墨假）

我袁紹

原來有繁體版 係咪唔使實名

弓箭手～準備放箭

1700日職重注推
成敗在此一舉

$200> $20000之路
目前$14660

水手

又有前鋒

fw半主 半膽1-0

慘

禮拜日手痕買馬輸大左
尋晚李城角細又針

好彩老虎回血

你down下

日職角大加澳職半大。

原來老虎和 仲諗住派1000

dklm 又被人絕殺 輸夠未呀

原來有日乙了 又可以撐愛媛

down左 要重新玩過

1700
細波大角

怕咩

派你

留馬會ac

預埋我 Dllm

有錢收未

LM

禾唔sick挽

你好似又乞中

我咩都冇做。。。 比人放左個payme link出黎

挽fifa咯咁

股票跌到仆街
波仔點買好

手機版？

200幾lv就咁無左

手機版無咩點玩 miss左一日活動就無心機玩了

仲有冇大船搭琴日10蚊搭沉杜狗號

我俾ha蛇放左幾十次又唔見我有

我今季課左好多

繼續努力！

五點買咩 早啲講定先

洗撚你派 不如你留 我派比你？

搞乜

課左d咩

仲有張 輸半不如輸哂

。。。。。

不如我留PayMe 你派我

頭場3.5/4細波有冇得部署

黑過墨斗

三唔識七 叫我留馬會ac 你邊撚個

費托。。。

你早排開始已經係咁

屌你咁貪心嘅

單頭大注又輸 過關次次都差一關

三國殺 繁體版約戰？

橫bin水手新前鋒

里安納杜甫

睇個樣都知買乜

Buy what

有冇真飛先

好 能進能退 乃真正法器！

你買咩 你咁旺想搭下船

This?

直屌14.5 大 不作他選

中！

Play together

要馬會對家

排位賽都有

原來我前面仲係得84既Ødegaard

有冇真飛跟下先

想問下 會員薰衣草森林 搵到50個傻閪派未

已經諗好報紙寫咩啦

幾k啦 prime icon

有無懶人包 究竟咩樹

有冇正月15元宵概念隊

有無陣容睇

杜狗

有條友上個POST話派50個100
之後要求全部留馬會AC

你買咩 我跟你啦

幾靚仔
姐係買咩

跟？

又係事後啦 仲話唔派比我我笑出聲

平注嚟？定重心

開波未 隻閪手又痕

哇 cls勁到

冇玩都FEEL到個種金既程度

矛錢了 想買我朗都冇錢買

跟

飛哥仲做職乞

宜家知乞返黎啲錢去左邊未

牙朗素算啦 岩返你嗰隊

睇陣應該買角大

水手兩位即戰力巴西兵要睇對唔對辦

有一位是巴希亞主力射手

主隊又無左斎藤學

上場尾段踢到pat屎咁

水手今場可能會有驚喜

我了 原來大戶黎

以後skip佢算

全中 10 5 200

你左手交右手

咸左

你好

想買前鋒

咁有信心
跟了

牛牛牛

飛呢 無飛點gun

992

994

沉船號GoGo

996

997

.

咁